# Xuất tinh sớm có ảnh hưởng đến chất lượng tinh trùng không

Thực tại hiện nay có khá nhiều quý ông đang mắc chứng ra sớm. Điều này khiến họ vô cùng lo lắng liệu vấn đề này có ảnh hưởng đến chất lượng tinh trùng không? có ảnh hưởng đến khả năng sinh sản, Link: https://bit.ly/3gD5cFm